林祖舜同洪非凡有無做過愛？

一定有 除非無

一定冇 除非有